
                      Esperaba más de esta película, se me hizo lenta y algo pesada. Acostumbrado a ver a Virgine Efira en comedia francesa en esta película más bien era un drama existencial.
        
            